其實我唔係掛住前度, 而係掛住當時既我

偶爾我都會想諗起前度, 但我發現其實唔係放唔低佢, 我放唔低既係, 嗰個每日因為愛情而幸福快樂既我

我好掛住嗰種因為愛情而沖昏頭顱既感覺
表白時衝動興奮
無時無刻既呵護
每日一起身,就掛住佢掛到攬住一齊訓
每天心裡感恩遇到佢, 我終於知道咩叫愛情
生活作息極度好-因為我要健康地享同佢既每一刻

直至某一日, 突然被佢飛, 隔日佢無縫接軌地同個認識幾日既男仔一齊左, 同block 曬我所有野.

時至今日, 其實我真心已經move on 左, 我同佢都天各一方,老死不相往來.
只係我好掛住嗰時既我. 我成日感覺我有部分破碎左既人格, 遺漏左係分手既當刻裡, 我好想拾返佢, 但唔知可以係邊道, 點先可以重拾返佢....

1999, 9up完

以為自己開post
聽下 粵語殘片

你要知道你掛住嘅呢種狀態就係你俾人分手嘅原因
因為你無價值

我明白.......上左一課

大家咁話

我好明白呀其實宜家都唔係鐘意佢

唔係放唔低佢 淨係掛住愛情既感覺？
係唔係是但揾過個再愛過就得
掛住既真係唔係佢？

咩價值？

點解愛情要講價值？

你講得出依句野証明你仲細

其實你潛意識已經計緊
正如冇人鐘意乞衣一樣

我講嘅同你諗嘅價值唔一樣
樓主明顯係愛到付出一切咩都就哂女仔果款
我講嘅係如果你要維繫一段感情 必須有收有放 要有底線同原則 唔係一面倒

其實你岩, 話價值, 其實就係對方欣唔欣賞我既好意, 我係佢心中有多少份量.

只可以話我當時太盲目, 我為佢付出好多, 將佢放係我生活既第一位. 如果我遇到一位可以互相將對方放第一位既對象時, 我地肯定會超Sweet,,好完美既一對.

但佢唔係, 佢係有意呃左我,當我水泡 ( 所以我已經無掛住佢).一路以來都係我既付出吧. 當時成日妄想用滿滿既愛黎令佢感動, 其實真係想多左.

只可以話學到一課, 在你付出之前,要先想過究竟對方會唔會欣賞......要遇上愛情觀同投入程度相若既對象, 先可以盲目付出; 對方唔欣賞時,呢段關係只係一場獨角戲